有無人好憎基佬？

有無人好憎基佬
死基佬 我就唔撚鍾意！

1

2

扮基更可惡

基佬唔搞我無問題
但乸型真係見到都眼火爆

基佬成日叫春
話人歧視佢 我就唔撚鍾意

係度講就叻

留名睇gay test